暖粒Love 煲仔飯

【 暖粒Love 🥘煲仔飯】

🔥暖粒Love 🥘熱辣辣煲仔飯 返嚟啦～

今年繼續用 👨🏻‍🍳大廚系列嘅 鵝膶腸

🇭🇰香港製造 ❌不含防腐劑

上年最受歡迎嘅 🚂特盛火車頭·煲仔飯 😉依然有供應㗎

屌你老母
連登係俾你咁撚樣賣廣告既咩?

時代冰室